我哋需要更聰明嘅方法對付藍屍

首先，我係支持還手。我哋需要令到佢哋明白佢哋嘅行為係有後果。

但係我哋而家嘅做法，少數人去挑戰藍屍嘅集會，冇乜效率，甚至有反效果

我哋首先要明白到，用藍屍群眾鬥群眾嘅手段係低成本既。因為佢哋唔需要動用佢哋僅餘嘅警力，就可以阻嚇到大量嘅和理非。係畫面上來講，群眾鬥群眾對於外國人，尤其是冇跟開嘅，會覺得我哋根本冇共識。

我覺得我哋最基本要做到以下嘅措施：

一、唔好落單，以寡敵眾。一個人就唔好諗住去單挑一班藍屍，俾人打完又冇嚇到佢哋，自己又傷晒。

二、救人的話，要做嘢就記得要開遮。雖然啲片出到嚟會幾治癒，但冇跟開嘅人，一係會覺得我哋打緊無辜嘅人，一係覺得我哋未必係大多數。

三、可以考慮係佢哋嘅集會入邊做鬼。例如，可以引佢哋燒英國美國國旗。又或者可以引佢哋做一啲自揭身份嘅嘢。

我哋當然需要負武咁樣面對佢哋嘅打壓，但我哋都需要創意去解決群眾鬥群眾嘅手段。

做鬼真係幾唔錯，不過通常啲正常後生都做唔到要諗下邊個做得黎又肯做

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

無錯

用間